尋舊GAME, PC, 經營餐館類, 有探索

PC, 經營類(應該係餐館),
有探索/搵食材 (唔記得有無得打怪)
應該20年前左右ge舊game

唔係愛神餐館

睇下有無人有印象

愛神餐館2